[教大家人生哲理]一個人有料，咩情況都係有料

教大家人生哲理，做人千其唔好恕
一個有料既人，咩情況都係有料
就算佢冇料，只要佢有料既話，唔洗幾耐都會變返有料

一個成功既人，咩情況都係成功
就算佢有一刻失敗，只要佢有料既話
唔洗幾耐都會變返有成功

有冇人唔認同

你都好有料
喺鳩同廢方面好有料

仲以為畫火柴人果個 一個人

你係醒既人，做咩都醒
就算遇到難題，只要你係醒既話，唔洗幾耐都會好快解決問題

一個有料既人做乜都有料
有困難唔好怨天尤人

再舉多個例子

有錢佬係咩情況下都會係有錢佬 就算佢地少90%收入 ，佢地會搵到方法令班所謂既中產少更多收入

就算破產，欠債，都會短時間內返本，還清債務變返有錢佬

你係勁，點都勁

弱智仔表達能力有問題

一個弱智既人，咩情況下都係弱智
就算佢有一刻料，變聰明，只要佢係弱智既話，唔洗幾耐都會變返有弱智